
                      Película bastante entretenida con un gran papel de Liam Neeson. Buena trama con acción y suspense a partes iguales y con final sorprendente.
 Recomendable.
        
            